屌奶星 100毛屈機到！

搵專家dickson唱
加埋d歌詞
笑到我抖唔到氣😂😂😂

樓豬仲用緊IE

有嘉欣

邊撚個黎
搵個咁撚樣衰嘅人出黎就叫做gimmick?

女神俾核突毒撚搞啊 100毛正賤人

無可否認 100毛真係勁有創意
搵專家dickson加chinglish做歌詞都比佢諗到
真係笑死

林嘉欣咁都入到戲...女人好可怕

低質打手

作為100毛粉絲 幫佢地宣傳係義務！

幫倒忙

無人覺得好有創意好高質？
連登已死